一、 入住与基本信息 (基于欢迎信 & 驻客须知)

Q: 公寓的详细地址是什么？
A: 您好，我们公寓的地址是：中国上海市静安区虬江路931号 驻在星耀，邮编200071。

Q: 我的水电燃气费怎么计算？
A: 您好，水电及燃气等能源费用是每月通过您户内的计量表/能源系统来计量的。

Q: 我房间的Wi-Fi密码是什么？
A: 您好，您房间的Wi-Fi账号和密码在电视机机顶盒的反面。

Q: 公共区域有Wi-Fi吗？密码是什么？
A: 您好，公共区域的Wi-Fi是LIVNGuest，通常无需密码即可连接。

Q: 房间里只有基础网络设备，如果信号不好怎么办？
A: 您好，房间仅包含基础电信网络设备，使用距离有限，如需增加使用范围需要您自行购买路由器。

Q: 我可以自己找人来安装或升级房间的宽带吗？
A: 您好，不可以。独立宽带的安装和升级需要通过公寓统一安排，无法私人安装。

Q: 我房间里的智能面板可以绑定我自己的账号吗？
A: 您好，请勿在智能面板设置中绑定个人账号，以避免影响机器人正常呼叫使用。

Q: 入住时我会收到几张门禁卡？
A: 您好，按照规定，每户住客将收到1张受控门禁卡。

Q: 我可以多要一张门禁卡吗？需要收费吗？
A: 您好，我们可以为您提供额外的门禁卡，每张额外收费50元。

Q: 如果我的门禁卡丢了或者坏了，补办需要多少钱？
A: 您好，如果受控访问设备（如门禁卡）丢失、损坏或未归还，每次更换设备将收取50元的费用。

Q: 我在前台下班后被锁在公寓外面了怎么办？
A: 您好，如果您在前台办公时间外被锁在公寓外，请拨打我们的24小时紧急热线 173 0163 1873 联系我们。

Q: 我在前台上班的时候被锁在公寓外面了，怎么办？
A: 您好，如果您在前台办公时间内被锁在公寓外，请联系前台，我们可能需要核对您的身份信息后协助您进入公寓。

Q: 公寓的付款方式有哪些？可以付现金吗？
A: 您好，除非社区另有规定，我们主要接受电子支付，一般不接受现金、支票、汇票等其他形式的付款。

二、 公寓服务 (基于欢迎信 & 驻客报价 & 驻客须知)

Q: 公寓提供客房保洁服务吗？频率是多久一次？
A: 您好，我们为住客提供每周一次的基本客房保洁服务。

Q: 基本客房保洁服务包含哪些内容？
A: 您好，基本客房保洁主要指日常的清洁打扫，具体范围您可以咨询前台。

Q: 如果我需要额外的深度清洁或者更频繁的保洁，可以吗？
A: 您好，可以的。我们提供额外的日常保洁和深度保洁服务，您可以根据您的房型选择，具体价格请参考我们的服务报价单或咨询前台。

Q: 客房保洁的服务时间是什么时候？
A: 您好，客房保洁服务时间段是9:00-18:00，法定节假日除外。

Q: 工程维修的服务时间是什么？
A: 您好，工程维修服务时间段是9:00-18:00。

Q: 前台客服的服务时间是什么？
A: 您好，前台客服服务时间段是8:00-20:00。

Q: 前台的联系电话是多少？
A: 您好，前台客服电话是021-5206 0088，服务时间为8:00-20:00。

Q: 如果我有紧急维修需求，应该打哪个电话？
A: 您好，如有紧急维修需求，请拨打24小时紧急维修电话：173 0163 1873。

Q: 哪些情况属于紧急维修范围？
A: 您好，我们定义的紧急情况包括：任何性质的电气或气体故障、外部门锁窗破损无法工作、水源终端问题、溢流式厕所、水管破裂等。

Q: 公寓提供洗衣服务吗？
A: 您好，我们提供洗衣服务，具体详情和收费标准请咨询前台客服。

Q: 我想升级房间的网络带宽，有哪些选择和费用？
A: 您好，我们提供网络升级服务：200M年度套餐1200元，300M年度套餐1800元，500M年度套餐3600元。

Q: 公寓可以购买桶装水吗？价格是多少？
A: 您好，我们提供桶装水（12.9L），价格为30元/桶。

Q: 我可以带宠物入住吗？有什么规定或费用吗？
A: 您好，是的，您可以携带宠物。宠物租金为单只宠物每月1000元人民币。

Q: 公寓提供打印服务吗？怎么收费？
A: 您好，我们提供打印服务。黑白打印1元/张，彩色打印2元/张。

Q: 公寓有接送机服务吗？价格如何？
A: 您好，我们提供商务车接送服务。例如，7座车浦东机场单程接/送是605元，虹桥机场&火车站单程接/送是500元。5座车价格会略低。具体价格请参考服务报价单。

Q: 商务车可以按天或半天包租吗？价格呢？
A: 您好，可以的。7座车全日租价800元，半日租价500元。5座车全日租价650元，半日租价350元。

Q: 我不在家的时候，前台可以帮忙代收快递吗？
A: 您好，可以的。在您不在家的情况下，前台可以帮忙代收快递。


Q: 代收的快递我需要在多久内来前台领取？
A: 您好，请您在包裹送达后的48小时内到前台领取您的快递。

三、 公共区域设施使用与预订 (基于驻客报价)

Q: 公共区域我可以免费使用吗？
A: 您好，是的，我们为每位驻客提供公共区域的免费使用权，使用后请您记得复原物品并保持整洁。

Q: 如果我想私人预订公共区域，预订费包含什么？
A: 您好，公共区域的私人预订价格包含活动结束后的保洁服务、公共区域设施的能耗以及为您邀请的客人提供免费无线网。

Q: 会议室最多容纳多少人？价格如何？
A: 您好，会议室最多可容纳8-10人。价格为2小时200元，4小时400元，8小时800元。超时费100元/时。

Q: 会议室配备哪些设备？
A: 您好，会议室配备高清投影仪、大屏幕、视频会议系统和无线网络。

Q: 私享厨房最多容纳多少人？价格如何？
A: 您好，私享厨房最多可容纳15人。价格为4小时1000元，8小时2000元。超时费250元/时。

Q: 私享厨房提供厨具餐具吗？
A: 您好，是的，私享厨房提供电磁炉、烤箱、锅具和餐具。

Q: 卡拉OK房的价格是多少？最多几个人？
A: 您好，卡拉OK房最多容纳6人，2小时起订。工作日10:00-17:00是60元/时，17:00-22:00是80元/时；休息日对应时段分别是100元/时和120元/时。

Q: 瑜伽房可以容纳多少人？提供瑜伽垫吗？价格呢？
A: 您好，瑜伽房最多8人，提供瑜伽垫。价格为2小时400元，4小时800元，8小时1600元。超时费200元/时。

Q: 游艺区有什么玩的？最多多少人？价格？
A: 您好，游艺区带有Switch游戏机、台球桌、音乐房和卡座，最多容纳10人。价格为4小时800元，8小时1600元。超时费200元/时。

Q: 预订公共区域需要押金吗？
A: 您好，是的，预订公共区域需要收取3000元押金。如有物品损坏需要照价赔偿。

Q: 如果我预订的公共区域使用超时了，怎么收费？
A: 您好，预订使用时间外的超时费，不满一小时将按一小时计算。


Q: 几个人以上的活动会被认为是私人派对？
A: 您好，6人以上的活动将自动被视为私人派对，建议进行预订。

Q: 使用公共区域后没有整理干净会收费吗？
A: 您好，是的，如果公共区域未复原可能会产生额外清洁费用，例如单个区域清洁费200元，单个严重污染家电清洁费100元。

Q: 我可以同时预订多个公共区域吗？
A: 您好，每个单位（房间）同时仅限于一个公共区域的预订。

四、 社区规定与安全 (基于驻客须知 & 欢迎信)

Q: 公寓的安静时间是几点到几点？
A: 您好，我们公寓的安静时间是每天晚上10点到次日早上7点，请在此期间避免制造噪音。


Q: 我可以在窗户上贴遮光纸或者其他东西吗？
A: 您好，您在窗户位置安装的任何物品应与建筑物外观保持一致，严禁使用箔材等类似材料，并确保不遮挡门窗。

Q: 我可以在公寓房间里放很重的物品，比如水床或大型健身器材吗？
A: 您好，未经我们事先书面许可，您不得将任何异常沉重的物品（如台球桌、水床等）放置在公寓的地板上。

Q: 我可以在公寓楼道、门口堆放个人物品或垃圾吗？
A: 您好，不可以。您不得遮挡妨碍社区的任何门口、楼梯、入口通道等。根据消防规定，楼道属于消防通道，不允许堆放垃圾或私人物品。

Q: 我可以在公寓里经营小生意或者开工作室吗？
A: 您好，社区内不允许从事任何形式的商业活动。

Q: 如果我的公寓是带家具家电的，我可以把它们搬走或者换成自己的吗？
A: 您好，不允许移除公寓配备的家具、电视和电器。搬出时这些物品必须在原位且状态良好，否则您需支付修理、更换或清洁费用。

Q: 我房间里有异味怎么办？
A: 您好，如果发现异味，请您先适当通风。如果异味是因您使用不当（如在地毯、墙壁造成）或引起其他住户投诉，您将负责清除异味的相关费用。

Q: 垃圾需要分类吗？具体怎么分？
A: 您好，是的，根据上海市规定，垃圾必须按湿垃圾、干垃圾、可回收物、有害垃圾四类进行分类处理。

Q: 如果我不按规定进行垃圾分类会怎么样？
A: 您好，您有责任遵守垃圾分类的所有规定，否则可能会因为不遵守垃圾分类指南而受到处罚。

Q: 投放垃圾时有什么要注意的吗？比如空纸箱？
A: 您好，请把空盒子拆开压平后投放。请保持垃圾投放区域的清洁，如果垃圾桶有盖子，使用后请盖好。

Q: 有哪些物品是禁止扔在公寓垃圾桶或垃圾区域的？
A: 您好，住客不能在垃圾桶区域内或周围放置丙烷罐、易燃或有毒材料、家具、床上用品、电器、汽车电池、轮胎和石油/石油产品等禁品。

Q: 我们楼层的分类垃圾桶在哪里？
A: 您好，分类垃圾桶通常设置在每个楼层的货梯处。

Q: 公寓里可以吸烟吗？
A: 您好，我们社区严格执行政府控烟条例，所有室内区域全面禁烟。

Q: 那我想吸烟怎么办？有指定吸烟点吗？
A: 您好，社区的指定吸烟点设置在7层露台和1层室外入口区域。

Q: 如果我房间里发现有害虫（比如蟑螂、蚊子）怎么办？
A: 您好，为了防止害虫侵袭，请您保持家里的整洁。如果您需要消杀服务，请与前台联系，我们会协助安排。

Q: 公寓的公共区域会安装摄像头吗？
A: 您好，是的，为了保护我们的不动产和个人财产安全，摄像头可能会安装在社区的各个公共区域。

Q: 如果我想在租期内换到公寓的其他房间，可以吗？有什么条件？
A: 您好，如果您想转换居住的公寓房，a) 您需要获得我们的事先书面同意；b) 签署转换表；c) 符合相关资格标准；d) 通常需要至少完成当前租期6个月；e) 可能需要支付转让费和新的保证金。具体请参照《驻客须知》第13条。

Q: 使用公寓的公共设施设备时，有什么安全注意事项？
A: 您好，请遵守社区张贴的标志和设备使用说明。让宠物和需要监护的人员远离设备和热水。切勿让运行中的设备无人看管，并使易燃材料远离设备。

Q: 公寓管理方会在公共区域拍照或录像吗？这会用到我的肖像吗？
A: 您好，是的，在公共区域内的所有人员，即表示同意授予业主及管理公司记录其图像和声音的权利，并可能用于公寓的宣传等用途。

Q: 乘坐电梯时有什么需要注意的？
A: 您好，请不要强行扒开或阻止电梯门关闭。如遇火灾请走楼梯。进出电梯时请注意脚下。如遇电梯骤停，请使用轿厢内报警按钮求助，不要惊慌或尝试自行扒门。

Q: 关于消防安全，公寓有哪些规定？
A: 您好，必须遵守消防安全规定。易燃易爆品不得靠近热源。使用明火或发热设备需有人看管。走廊过道需保持畅通，公寓内禁止燃放烟花。


Q: 我可以随意触碰或损坏消防报警设备吗？
A: 您好，不可以。您和您的同住人、客人不得篡改、干扰或损坏任何报警设备。

Q: 如果我不小心触发了房间或公共区域的自动喷淋系统怎么办？
A: 您好，如果您因操作不当等原因触发或激活了自动喷水灭火系统，您将对由此造成的所有损失负责。

Q: 虚报火警会有什么后果？
A: 您好，任何人虚报火警将可能受到刑事指控、罚款，并且属于违反租赁协议的行为。

Q: 我在房间里使用插线板（延长线）有什么要求吗？
A: 您好，延长线必须是经过UL认证的合规产品，长度不超过6英尺，不能放在地毯或家具下，也不能穿墙固定。

Q: 如果公寓长时间停电，我冰箱里的食物怎么办？
A: 您好，在停电超过24小时的情况下，我们有权但没有义务处理您公寓冰箱内的易腐食品。您同意不因此寻求赔偿。

Q: 公寓会如何收集和使用我的个人信息？
A: 您好，我们可能会根据相关法律法规收集、使用您的个人信息（如姓名、联系方式等），用于经营物业、提供服务、介绍第三方产品或服务、收取债务、进行住客调研等。详情可参阅《驻客须知》第20条及公寓的隐私政策。

Q: 公寓会通过什么方式向我发送通知？
A: 您好，我们会通过您提供的电子邮件地址、手机号码或公寓APP等方式，向您发送重要通知，如紧急停水、社区活动、政策更新等。

Q: 在什么情况下公寓的工作人员会进入我的房间？
A: 您好，在法律法规允许的情况下，为履行我们的责任或义务（如日常维护、检查、保洁服务或在租期最后几个月陪同潜在租客看房），在事先（书面、APP或口头）通知您后，我们可能会进入您的房间。紧急情况下，我们有权在不事先通知的情况下进入。

Q: 如果我对公寓员工或其他住户有不礼貌或过激行为会怎么样？
A: 您好，您同意在与我们员工、其他住户等互动时，始终以合法、礼貌和合理的方式沟通和行事。任何不当行为都将构成对租赁协议的实质性违反，我们有权采取相应措施。

Q: 如果我违反了《驻客须知》里的规定，会有什么后果？
A: 您好，为共同维护良好的居住环境，我们希望您能遵守《驻客须知》。若有违反，驻在星耀公寓将保留立即劝离的权利，并且仍会收取住宿费及因此产生的额外清洁、维修等费用，预付款将不予退还。

五、 周边生活配套 (基于欢迎信)

Q: 附近最近的医院是哪家？远吗？
A: 您好，附近有上海市静安区闸北中心医院，大约1.2公里。还有上海市第一人民医院北院（国际医疗部），约1.5公里。

Q: 如果需要去国际医疗的医院，附近有推荐吗？
A: 您好，除了上海市第一人民医院北院，还有嘉会医疗静安院区，提供国际医疗服务，距离约4.7公里。

Q: 最近的派出所在哪里？
A: 您好，最近的是宝山路派出所，在青云路520号，距离约1.1公里。

Q: 附近有哪些银行？步行能到吗？
A: 您好，中国建设银行（宝山路218号）和中国银行（永兴路75-85号）都在附近两三百米，步行可到。

Q: 我想买点常备药，最近的药房在哪里？营业到几点？
A: 您好，附近有复美大药房，在鸿兴路41号，距离约250米，营业时间是8:00-22:00。

Q: 我带了宠物，附近有宠物医院吗？
A: 您好，有的，哆趣宠物诊所在鸿兴路38号，距离约210米，营业时间是9:00-21:00。

Q: 我需要办手机卡或者充话费，附近有电信营业厅吗？
A: 您好，附近有中国移动营业厅（永兴路113-115号，约160米）和中国电信营业厅（四川北路1761号2楼，约1.1公里）。

Q: 公寓离哪个地铁站最近？几号线？
A: 您好，最近的是地铁3/4号线的宝山路站3号口，距离约250米。另外地铁8号线中兴路站2号口距离约450米。

Q: 附近有什么大型购物商场吗？
A: 您好，附近有上海静安大悦城（约1.1公里）和上海苏河湾万象天地（约1.2公里）。

Q: 想去超市买东西，附近有推荐吗？
A: 您好，您可以去盒马鲜生（芷江西路404号，约1.6公里）或者苏河湾万象天地的奥乐齐ALDI（约1.2公里）。

Q: 我想买点小家具或家居用品，附近有宜家这样的店吗？
A: 您好，静安大悦城北座L2有宜得利NITORI家居店，距离约1.1公里。

Q: 欢迎信上推荐的中餐厅“庆春朴门”有多远？
A: 您好，“庆春朴门（素食）”在东育路500弄，距离约11公里，相对较远。


Q: 欢迎信上“甬府（北外滩）”和“老兴鲜（百盛店）”距离公寓大概多远？
A: 您好，“甬府（北外滩）”距离约3.2公里，“老兴鲜（百盛店）”距离约5.6公里。

Q: 附近有什么推荐的西餐厅吗？
A: 您好，欢迎信上推荐了位于万象天地的“LOKAL”（约3.2公里）和外滩的“Mr & Mrs Bund by Paul Pairet”（约2.2公里）。


Q: 附近有适合小酌一杯的酒吧吗？
A: 您好，万象天地有“PLUTO”酒吧（约3.2公里），另外复兴中路有“COA”酒吧（约4.2公里）。

Q: 上海市静安区闸北中心医院的联系方式和开放时间？
A: 您好，电话是5662 8584，开放时间是周一至周六的7:15-16:30。


Q: 中国建设银行（宝山路支行）的营业时间是？
A: 您好，中国建设银行（宝山路218号）的营业时间是周一至周五的9:00-16:30。

Q: 地铁3号线和4号线宝山路站的运营时间分别是？
A: 您好，3号线宝山路站运营时间约5:50-23:05，4号线约5:45-22:55。

Q: 静安大悦城的营业时间是？
A: 您好，上海静安大悦城的营业时间是每天10:00-22:00。

六、 其他收费服务 (基于驻客报价)

Q: 除了每周一次的免费保洁，如果我需要额外的日常保洁，怎么收费？
A: 您好，额外的日常保洁（一次）根据房型收费：单房/1房100元，2房150元，3房200元。

Q: 深度保洁是怎么收费的？
A: 您好，深度保洁（一次）根据房型收费：单房/1房200元，2房300元，3房400元。


Q: 公寓提供沙发或地毯的深度清洗服务吗？价格如何？
A: 您好，我们提供沙发深度清洗（含除螨）服务，价格为200元；地毯深度清洗服务，价格为300元。

Q: 厨房油烟机可以请公寓深度清洗吗？多少钱？
A: 您好，可以的，油烟机深度清洗服务价格为200元。

Q: 我想做一次除螨服务，怎么收费？
A: 您好，单次除螨服务的价格是120元人民币。

驻在星耀LIV’N The SPARK——Q&A前台类
Q：退房日当天需要做些什么？
A：退房当日需要在9:00-18:00间我们上门和您进行退房盘点、退房文件签署和归还房卡，请问和您预约几点方便？（如果当天您仅打包了部分物品还需收拾也不要紧，我们可以先和您进行盘点和退房手续办理）

Q：公寓是否有桶装水服务？
A：公寓提供12.9升的桶装水，每桶价格是30元（最低订购数量为2桶）。如果您在上午订购，我们通常在下午送达。桶装水费会挂入账单，届时和能源费账单一起支付即可。
O：报送水群-系统入账-登记表录入

Q：公寓是否有洗衣服务？
A：您好 需要干洗的衣物可以放至前台，洗衣费您届时跟随能源费一起小程序支付即可。衣物送回后我们会通知您来前台取拿。

Q：访客如何登记？
A：不过夜的访客请至对应楼栋的安保处进行身份证登记；过夜的访客根据派出所要求需至前台携带身份证进行登记。因为过夜根据派出所的要求我们会添加到系统同住人，如果后续不再居住并已确认离店可以通知我们为您注销。
驻在星耀LIV’N The SPARK——Q&A前台类
Q：我房卡掉了怎么办？
A：您好，房卡遗失补卡是需要50元的，您这边是找不到了吗。如果您确认遗失我们把您之前的卡注销掉，前台8:00-20:00都有工作人员在，可以至前台重新发卡给您。

Q：机器人为什么不呼叫房间面板？
A：您好，麻烦您查看一下面板右上角的WIFI链接情况，如果连接后仍未通知请告知我们您工作日白天方便的时间，我们安排师傅帮您来检查一下。

驻在星耀LIV’N The SPARK——Q&A客房类
Q：为什么楼道不能堆物？
A：楼道区域属于消防通道，根据消防法的规定不能堆物。

Q：房间额外打扫是什么价格？
A：单房/一房为100元/次；两房为200元/次。

驻在星耀LIV’N The SPARK——Q&A工程类
Q：中央空调为什么同时只能制热或者制冷？
A：因为社区是中央空调，中央系统通常只能选择一种模式，例如制冷时，冷媒吸收室内热量并排到室外；制热时，冷媒从室外吸热并释放到室内。两种模式需要冷媒流向相反，因此无法同时进行。

Q：中央空调什么时候制热/制冷？
A：夏季——一般温度连续一周超过26度我们会切换成夏季制冷模式，（最近昼夜温差较大暂时还没有切换）。
冬季——如果连续一周最高温度低于20度我们会切换成冬季制热模式。

Q：为什么每日空调指数和我实际使用对不上？
A：空调后台系统计费非实时上传，能量表需要时间集中上传数据，例如当日上传的可能是前几日的总和。

Q：为什么不用空调也会有空调费用产生？
A：中央系统的空调正常是会因为水流产生微量自然损耗（包括通风模式也会产生空调度数），如果完全不需要使用空调可以联系我们，我们让工程关闭空调水阀，后续就不会有空调能量指数。

驻在星耀LIV’N The SPARK——Q&A工程类
Q：我对水电有疑问，感觉比我实际使用偏高是怎么回事？
A（第一阶段）：我们帮您导出数据查看一下；
A（第二阶段）：我们陪同师傅来和您一起查看一下在楼道走廊中的您的房间独立水表和电表是否和系统一致。（也可上门抄录数值后隔一段时间在抄录一下，看是否正常）
A（第三阶段）：经过师傅检测您的水电表是正常运作的，您也可以申请第三方检测（您安排或者由社区安排），如果检测表为正常运作，则您需要承担本次检测费用。
 
Q：我对空调费有疑问，感觉比我实际使用偏高是怎么回事？
A（第一阶段）：我们帮您导出数据查看一下；
A（第二阶段）：提供空调计量表的国家资质认可证明。（也可约厂家上门看是否正常）
A（第三阶段）：经过师傅检测您的水电表是正常运作的，您也可以申请第三方检测（您安排或者由社区安排），如果检测表为正常运作，则您需要承担本次检测费用。
 
Q：为什么我不用空调也会有度数？
A：社区使用的是水冷中央空调，面板开启或关闭后仍会有水流经过不会立刻停止，如有自然损耗是属于正常情况，如果长时间不用（即空调电磁阀不开启）那么度数会变成0-0-0。
驻在星耀LIV’N The SPARK——Q&A工程类
洗衣机故障明细表：
具体故障明细，见下表：

序号	故障显示	故障原因
1	E901	最终脱水时检测到泡沫过多或者负载过大，经过调整仍然检测到泡沫过多或者负载过大；检测输入电流过大
2	U3	最终脱水时检测到偏心过大，经调整仍然检测偏心过大
3	U4	门锁在要解锁时没有解锁，或者要上锁时没有锁上
4	H	桶内温度高，进行降温处理过程中，温度降下后解锁
5	O3H	桶内臭氧浓度高，等待臭氧分解到安全浓度后解锁
6	E11	进水时，规定时间内没有达到设定水位
7	E12	排水时，规定时间内没有达到复位水位
8	EC2	水加热热敏电阻短路或者断线
9	EC3	除湿水热敏电阻短路或者断线
10	EC5	烘干风道热敏电阻短路或者断线
11	EA1	水位传感器异常
12	EA2	洗涤，漂洗电机运转过程中水位异常高；暂停时，桶内水位大于解锁水位；
13	EA3	干燥时水位高于设定水位
14	EF2	上电后，没有接收到过零信号
15	EU	断电时，电源继电器断不开
16	E7C	在加热洗时，水加热管没有正常工作
17	E6C	不在加热洗过程中，检测到水加热管异常工作
18	EC6	不在烘干过程时，检测到烘干加热管异常工作
19	EC7	在烘干时，检测到烘干加热管没有正常工作 (PCB 检测时)
20	E00	臭氧发生器没有正常工作
21	E01	臭氧发生器异常工作
22	777	显示接收不到主控通讯信号
Ed2	主控接收不到显示通讯信号
Ed1	主控与变频通讯异常


驻在星耀LIV’N The SPARK——Q&A周边餐厅信息

附近快餐：谷沙屋面馆、KFC、Starbucks
附近餐馆：新马茶餐厅（必吃榜）
附近商场：静安大悦城、苏河湾万象天地、北外滩来福士、白玉兰广场

西餐：LOKAL（万象天地）、Mr&Mrs Bund by Paul Pairet（外滩）
素食：福和慧（中山公园）、庆春朴门（太古里店）
本帮淮扬：甬府（北外滩）、老兴鲜（百盛店）
粤菜：添好运（米其林分店 万象天地）、皇朝会（外滩店）
特色菜：山石榴（贵州菜 万象天地）、鲁采兴（鲁菜黑珍珠分店 万象天地）
酒吧：PLUTO（万象天地）、COA（亚洲排名第一 复兴中路）
